【職業革命家】你知道嗎？其實孫中山很喜歡到日本旅遊。

身為一個職業革命家，
最重要係識得「放飯」，
總不能夠100%的時間在革命，
識得返嚟「開工」，
咁就得啦。
大家攰嘅時候，
要注意休息。

認同請分享。

推

孫中山 is smart. Be like 孫中山

孫中山=日本妹killer

好似溝左個日本妹添

48歲時仲食朋友個22歲女

就係宋慶玲

國父

唔係溝，係指名要個靚妹做老婆

利申：去長崎舊香港匯豐銀行果陣睇到D日本仔咁寫。

[突發]全部覺得絕望既人同我入黎

大月薰
14 歲就同個日本妹搞大個肚

幼女hunter先岩

孫中山很喜歡食日本妹

仲要中出即飛 番左中國之後就冇見過日本妹同個細路

男人志在四方呀
大丈夫何患無妻？

痴線 方向是否有點錯

孫中山係今時今日會唔會比捉cp
比人話佢勾結外國勢力